覺唔覺未退休嘅父母要仔女俾家用好無理

咁我點儲錢呀